﻿En utilisant ce convertisseur, vous acceptez aussi la licence suivante de TreeTager
http://www.cis.uni-muenchen.de/~schmid/tools/TreeTagger/Tagger-Licence

Mais aussi celle de tt4j:
https://github.com/reckart/tt4j
Vous devez aussi régler deux PATH pour le bon fonctionnement de TreeTager: https://reckart.github.io/tt4j/usage.html

Utilisation de
https://github.com/conll/reference-coreference-scorers